［ViuTV］廣告的深度

唔係節目，只不過，
中秋個廣告竟然無人提？！
廣告入面運用左月亮同太陽的關係，
表達出人與人之間的感情，

亦都用上左我地細細個就知嘅知識，
月亮俾地球擋住無得反映太陽光而黑沈沈

但慢慢咁太陽就照到月亮了

到最後，仲於到左月圓之夜

成個廣告創意加上知識，絕對係一個有深度嘅廣告
以下大家一齊睇多次啦

呀！仲有，首歌聽落好舒服

有啲twist 得濟

總好過呢個

開始覺得畫面好靚好唯美，但家下越睇越煩

想問下有無人可以搵到下半集？
佢播左兩日就無左，youtube都搵唔到
有無朋友幫幫手

🌚🌑🌘🌗🌖🌕🌝

好過癮